終於知點德國會輸！

德國從來唔會係俄羅斯贏任何一場仗

歷史重覆上演
加世盃魔咒

A09!!!!!!!!!!!!1

係咪毒撚先明

屌你女友!!!!!!!!!!!!!!!!!

崩口人

樓主係狗

呢個先係原因

你笠水

你收嗲

溝到waiwai同你一齊睇波未

A09

我都唔明